Air change ACH 公式問題

想問下如果間房有抽氣，鮮風，冷氣出風，冷氣回風

我睇wiki ach 條公式係 (60 x volumetic flow rate in cfm ) / space volume

咁ach 係拎 抽氣，鮮風？定冷氣去計架？

Thanks

要睇pressure job

Sorry 唔太明，請問咩係pressure job